Запуск #php lightboard.php

Формат комманд:

x - выйти из программы

a - добавить фигуру

d - удалить фигуру

m - переместить фигуру

l - загрузить состояние из хранилища

s - записать состояние в хранилище

c - смена типа хранилища (по умолчанию сохранение в файл)

h - вывод справки